[WOJ加盟ESPN]NBA季後賽討論區(29)

Kawhi球王mode

起哂Q

主場食左屎呀？

ginobili 食左屎

Lma真係

箭有機會贏湧大過刺

上籃炒粉

15分

可愛自己打晒算啦

格食格 難

禿頭可唔可以死左去

係，GINO上籃都炒 屌

籃底炒幾球?

比人射起左好難打喎

唉作為一個刺撚真係好擔心

唉屌 冇眼睇

攻又無手感
守又守唔住打春咩屌

Kawhi:隊友呢？

而家nba 既wide open, goodlook 己經唔係以前年代既意思

MANU炒左幾多球EASY

馬刺打得好撚差
連續三年都咁撚樣

Manu個態差到

估唔到一開波就比人屌打

進攻除左可愛 全部都係屎

睇到刺比人屌打手，真係好爽

熊仔已經係咁

可以唸定勇打箭

Gino
打埋今年真係要退了

想玩

成隊波得可愛係打緊波

勇4:0

Ryan尻左成個series 終於有d野睇

根據以往既馬刺 一開波俾人打到仆街 反而唔多驚 因為好多時 可以調整到
但呢隊馬刺就 睇下點

箭個陣都唔差喎

咪又係鳩射

諗埋勇對騎

冇人理過jazz

美媒：快艇今夏想頂薪續約CP3和Griffin

雀屎最多打到g6

之前唔入 依家入嘛

馬刺黎緊E幾年應該都收皮 等慢慢再訓練D新人

連燈

可愛

睇怕都係留隊

波波退左既話就真係

kawhi打成隊箭

nene

可愛
下登

又想一輪遊多季

Ok 可以諗定刺對勇

波叔走啦

harden傳左我都睇唔到

燈完又燈

咁同我炒撚左河流呀

你頂啫
佢肯唔肯就

Yes

co3: money> ring?

nene隻吸盤手

都話左nene強姦得okc內線
刺內線都唔會頂得幾耐啦

Harden好勁

G6? 不了 g4就搞掂你

最多

吸波手

想入紙幫哈登含撚

箭

好想睇西書呀屌
湧對okc series應該幾正

屌好心波叔黎緊揀定一樣
要錢定要爭勝
要錢就hea打養生啦
係隊垃圾打到咁有火真係睇到人好心up

屌打馬仔

佢真係好撚勁

利申刺撚

夏登射精會唔會都想drsw foul

其實宇宙勇真係咁穩？
我覺得箭/刺 打湧都係4 6波

癗一定唔會夠打

作客好射晒佢，返到主場又食屎

波波塊面好西

睇返上年囉
今年okc 打箭都1:4

唔好睇小班垃圾手感仔

最大問題老刺真係好多老野 防守好差 後生個班都無咩機會出場了

然後西書/西書隊友又屌鳩毒撚

火箭撳住馬刺黎打

啲防守食哂屎咁

Season 次次都屌住黎打

Kanter

要我睇西波 不了

睇西書腦沖血跟住輸波個樣最好笑

Btw4:0

根據常規賽經驗 會係強姦戲碼

rep: why did the spurs lose so much the in 1st quarter?

pop: We didnt put the ball in the net.

rep: thanks pop.

防守好穩陣 除左第二節

ON9

呢個真 到時0-4出局仲難睇

Mills真係值得拎份大合同

gasol廢左好多
少睇刺 仲停留緊湖嘅家嫂

求下你客埸都食埋屎唔該

班手感冇手感起上黎好柒

拎住mvp比人橫掃

Harden守 low post真係有一手

呢兩隊每場輸少20分輸好好

唔準起上黎 真係好唔準

佢用老野做主力 防守咁差點搞 等多幾年訓練好班新仔先講啦

lma

屌你老母咩LMA

LMA

廢到

Agg

Lma仲有咩用

唔知佢守low post個陣有冇偷偷地拎條jerjer仔頂人

LMA 你不如唔好打波啦好嗎

ryan都一步過gasol

而家一輪遊咋ff入西決

Lma返屋企訓啦

死撚左佢啦 人地用撚都mark到佢

咪臭係
又係度弱化我勇

馬刺D防守真係睇到人嬲 下下都一步就過

Lma好撚淆，垃圾

我就唔想睇雷既波
悶到仆街
睇東岸波仲好

唔好再binc

痴線

萬一西決火箭對湧

投降啦

今場應該箭1-0

下年拎第八囉

佢比位人入
無啦啦提okc

22分

射到起哂q

波波諗定game2點打啦

係箭太準定刺防守太廢

個個都著曬火

仲諗住係大戰黎點知係單方面屌打

火啲射手隻手熱撚到

Hot到咁

後者

癲佬

刺

屌。。。打緊乜撚野呀

馬刺今日啲防守差過雷霆，上個系列雷霆都守到火箭要焗打iso,今日打馬刺好似點傳都冇人理咁

好多出手都係好輕鬆

手感

想睇癲狗守curry

連續三年60勝入唔到西決算唔算偽強隊

定係西岸真係太強

場波好撚悶
正係脫到一隊垃圾被人吊打
而呢隊垃圾有啲人都j到有得同勇士打

火箭防守策略好成功，一攞波就包夾，Aldridge處理包夾唔夠成熟 火箭三分出手就有 好顛

就黎唔敢再睇 好殘忍

速度完全跟唔到 GG

班老野唔撚係防守 行2步就過撚左你

仲等我期待好激烈大戰，點知比人大力屌

harden唔洗出力都屌打馬刺

又比人boo

刺撚啲啦啦隊真係好高汁

屎撚過okc

Okc 起碼入到第4節先輸

唔係又比我估中西決勇vs箭呀

14後就偽強隊

垃圾刺有名你叫

不過前年無60勝

lma 場場都要屌

而家睇馬刺仲垃圾過okc

馬刺 速龍
異曲同工

唔好守傷佢益我皇就得

太準唔敢縮後，防守暫扑前就被過，你睇lou 跟本抽射

刺d女好似幾hot?

班老野一打就高強度比賽就現形
平時係常規恰下抽波隊就勁

LA可唔可以打返拓荒果時個水準

你咪玩啦同西波龍比

個個都屈速過馬刺班老野

然後箭比人4:0

d dancer 同我老母一樣樣

雷＞刺

比gdp拎埋最後一次ok?

真係咁on9咩
可能本身撐湧所以先杞人憂天
但睇佢地打por
對trash bro 好trash 下

有效緊係屈佢

正式老既老嫩既嫩

刺根本跟唔上個速度
點打落去

岩

再上一年先係

記錯

何來d

上一年芬打係勁喎

DENNY GREEN

Danny green

dedmon

Dannygreeb

又引戰

第1場就咁

La咁撚高人工比個垃圾安達臣撚到一棟都冇

等中場睇Popovich點部署，呢節希望縮到15分留下

TP仲打唔打到playoff 既強度

越黎越有rj嗰種味道

唔出可愛 唔洗打 又慢又多to

David Lee

波叔去邊隊有ring 沖又有正選打 ？

提早放棄

harden返左屋企訓教未？

暴龍季後賽連輸10次系列賽第一場，歷史第一。

西波龍

capela

鹿仔

三分雨

箭主場都難打
正路我估4:1/4:2

火箭當La係黑洞個個都打佢

上半場姐，十分廿分落後對馬刺問題不大，可愛都要休息架，出曬全場咩

唔易wor 呢個紀錄

諗翻Wb0鳩剷火箭真係好撚勁

4:1

3分雨屌打馬刺

刺俾人4:1

第二節打左一半比人拎左差唔多60分

鬥打快又點會夠火箭黎

屌harden真係好勁

連個底都屌打埋

上年箭未進化都要4:1
我冇咁睇好湧啦

佢d垃圾隊友防守好撚勁就真

休息

我睇緊既宇宙勇定箭

成隊火箭hot到

常規賽三分最準球隊

係速度跟到 垃圾anderson都可以屈速爆加素

半場未完俾人入成60分

冇人mark到lou

刺比人屌打

手感好姐 我就唔信場場咁好手感

想熄機

火箭好撚痴線，一係射三分，一係入籃底拎and 1，係邊個位都拎你三分

癲狗blk柒tp

屌你老母箭個個都係curry 黎？

Anderson係2k慢到好似shaq咁 都過到人

上年勇傷左咖哩
今年仲要多埋杜

刺得可愛識攻

其實雷兩個底係唔差

認真好想睇一陣仙道賓條垃圾出咩文

但馬刺D防守, 比人下下一步就過左

如果呢輪出波

波波可能真係會諗cp3

搵d 衛星球隊幫佢接TP

甲一同學界打咁撚樣

作為一個刺撚好撚難堪

完全比人屈機

得番gino有睇頭

柒箭一陣就會突然爆走派膠倒水

太準

波叔既長處好似穩定同控場個D馬刺根本就唔缺要黎做咩

見到LMA啲表現就爆血管

唯有睇下輪椅今日可唔可以進化成電動輪椅

湧三分柒 仲可以靠防守同毒撚

俾啲信心箭 佢地會倒水

未半場就11粒3分係咩玩法

假設波波要打巨星籃球

波叔係唯一選擇

kd真係柒極有限

放棄中距離既戰術今季好成功

一路睇一路笑

今年勇不知勁上年幾多
我就唔信刺箭可以拎到一場

今季第一次睇火箭?

連tip都唔入

關tp撚事咩
明明係個籃底出事 輸進攻板都輸死 都唔講腳步慢啲問題啦

LMA.........

Lma咁都tip唔入

今季變左真正手感隊仲手感過手感勇

成隊散晒, 究竟馬刺炒左幾多球籃底

西面普

刺好撚慢，守pnr個個本身慢焗住switch,但switch完個件仲慢，lee 同la比人拉出黎十幾次

lma俾D火攻籃底好唔好

笑左收20m

LMA 我屌撚爆你呀

LMA柒到喊

lma廢到

點解幾次進攻可愛都無波到

波波唔比

我都話LMA ON99架啦 一打唔撚洗找啦LMA

lma咁撚樣

可愛咪打到

你估勇對拓咩半場30分

明明高個人, 又爆左入去, 唔上都DRAW FOUL啦, 傳番出去做乜9

籃底仲要TIP唔入

有心臟病唔應該做刺迷
會激撚死

屌你老母守又守唔到，又係咁失係咁to

波波:可愛唔可以咁自私

當louwill都偷你2球
刺都係時候放暑假

我唔知嗰位巴打 我就第一次睇 嚇親

其實都幾明顯刺速度慢跟唔上比箭屌打
但係刺都慢開 冇理由會唔識慢守快架喎

LMA自己咪有心臟病囉屌

想攻底就比人夾再TO

Switch左真係比harden屌打 okc switch都跟唔到harden 唔好話馬刺

刺腳步太慢 攻又屎
完美地俾人吊打

Lma今日對面隊第6人

偷到一場 今次刺有D大獲

Gdp 都係返去養老算啦
咪阻住可愛當打之年重組

撚狗咁一步過
登登
利申登登hater

以為今場係大戰

點知仲衰過西波龍

本身係諗住馬刺係內線應該打爆火箭，點知Ima

tim係到協防s級

平時又唔見咁多刺撚

火箭要贏啊 okc先輸得有價值

以前都唔鐘意佢 但佢今年真係改變左好多

Lma有無可能打番b2b playoff 40+個個lma

LM爆到入個底 傳番出去
收咗火箭幾錢

平時沉默既刺撚見到LMA都忍唔住屌啦

咪就係
等我仲7點起身開始睇

lma 真係要trade 走佢

D lee 呀

慢到比癲狗blk左幾獲

屌你老味，又話火箭係一神帶四坑既

Agger

刺已經難得有星主動黎仲TRADE走人真係以後揾鬼黎

TD接班人

Bro wb迷

今日ariza差左架啦炒左幾球三分，常規賽岩岩過半場未set好一踎就入

danny green堅廢

同一知價錢搵到人替代佢咩

刺D PNR今日冇曬

當年hou vs por game 1 2 lma打爆hou個底

箭好醒 知刺慢 狂打快攻 下半場先慢慢搣

多謝我湖送lou 比箭

冇左豆腐jones比佢撚

死忠

又唔想箭贏睇hupu班人高潮
但又唔想睇刺拎最後一次

T.WILL Dekker Harrell Brown : 今日有得出埸

好波

綠屎

Harden

harden

火箭三分12/25 屌 準到

30pts lead

比人撚狗

垃圾安達臣今日真係屌打lma

過撚到宇宙勇咩呢兩隊
咪撚俾罰球籃球入西決啦不過

又老強LMA.

講真刺又爆唔到底, 不如1高算啦

to

LMA又柒

對面慢到nene到可以打快攻

28分

唔係刺撚都想屌lma
廢撚到

Anderson good d

依家佢係度咩？

30分

多左lou好正

多左個持球攻擊點

都係等俾人屠

nene好型

咁要刺爭氣D先會阻止到罰球籃球入西決

俾尼尼打快攻

慢到

LMA點解仲可以係場上面

主場俾人大炒30分

無眼睇

觀眾靜曬

笑, 連講波佬都屌9 刺, Where is the focus

今場諗住同人打快結果仆哂街

賽前仲話咩刺係防守最強 又唔比人入多過100分

陰公...咁樣俾人炒30分

冇睇live
做咩事箭lead到成三十分咁多

依家三節一百分都似

得一粒都硬個你lma兩粒

連箭都搞唔掂
好彩對唔到湧

屌你danny green, 走啦你

air

波波都唔知係咪覺得防守有優勢先打快
諗住你守唔住我但我守得住你
點知自己攻唔入人地攻到你爆廠

吓
呢個賽季防守俾人屌到出血喎

箭3分準
刺防守屎

BTW 六仔AIR

我驚第三節已經比人爆左100分

屎綠

Green air ball

nene 真係好勁

green

係咁打miss match

嘩馬刺搞乜撚

air ball

成隊得返kawhi係打緊波

係刺迷既我建議你唔好睇，好殘忍

屌你屎綠企左係到幾秒都唔中

仲衰過今日西波龍

打緊咩

Green咪撚射啦屌我都準過佢
隻眼有事？

成隊睇落好攰咁

30分剛剛好

Green 落番去打發展聯盟啦

屎綠射撚完未

三十分完半場

Danny green打緊乜啊 攻唔得 守又柒

Green好似街場啲o靚仔咁，唔夠力唔好射三分啦

成個場己經無人想跑

屌你馬刺今日食左咩屎黎

比柒箭帶到節奏亂晒

當年final d green去左邊

半場差唔多70分

空成咁射三球我都入啦

2節39分

馬刺

常規賽防守最強+三分最準球隊

鬼上身

投降輸一半得唔得

波波塊面黑到

今次真係波波都搞唔掂

成隊刺除左可愛都可以直接落去

有30分一陣倒

點睇人地今日罰球都唔撚洗

亂撚到 鳩沖鳩射

企咗係到咗耐 都射唔入
羅意庭都好過佢

唔多唔少 啱啱30分

我都唔明刺同火箭快打快做乜9,

係快打快就唔好出2高啦

唉

結構性失敗

呢句真

對眼做過手術就無哂

largest halftime deficit in Spurs playoff history

屎綠識入樽

利申韋迪fans

自己老貓燒鬚怪得邊個

21號新秀唔知點諗呢隊馬刺

Harden 都唔洗打分波已經打到隊友起晒q

nene都打到快 怕乜春 要搶d reb

留番mills係到 其他落去d-league

點先倒得曬30分

而家都差唔多輸緊一半

對位上完全錯哂 有排執 成隊冇活力

冇眼睇
話時話佢有冇去過刺主場到睇過波

21號: 波波果然係靠我

啱啱訪問話睇左十鳩幾年馬刺個球迷塊面黑哂

無睇錯ar化 Rockets半場lead 30分

Jordan Kobe接班人 可愛 呢?

問灰熊 有心得

ANDERSON都可以一步過人啊屌

佢返黎打都仲好過LMA

太極iso

至慘2高又慢仲要成日比人SWITCH 一個出去對HARDEN

唔介意可愛開kobe mode

ft都唔使射

冇 刺係垃圾

貴簽lma真係好大錯誤
艾兩輪

睇下波波點調整

一攞波俾人double team，分波分到wide open全部炒晒

打快打殘班老野

要波波比

81分個場好似都冇落後三十分咁多

kawhi 下半場自己射曬佢啦 傳比豬隊友都係air

屌你跌哂眼鏡
以為刺會4:1箭
而家應該調轉

一定調整到 波波d功力

都係個句: 要波波點頭

TP 1/7
Green 0/4

Danny Green有邊球係接近入過
球球都差好遠

波波ON9啫今場駛唔駛咁快下定論

Lma -31

playoff次次都派膠

調整還調整 箭有手感都冇計 點mark都全部外圍 個個都射到

AIR GREEN

嬲左

anderson 百屌成材

半場 有得追

你當mike廢架

半場 30 分
絕對可以倒水

KOBE: SEE?所謂既隊友都係傳波比你射既物體

因為係作客咋

上2年都調整唔到

上半場就air兩球仲學年打NBA

係防守太撚慢… nene打快攻…

上輪作客都射唔出

三十分喎
一節都未必入到三十分啦

追條毛咩真係
等下場啦

但明顯馬刺跟唔上人地既腳步
防守又柒 係進攻有得搞下
但進攻點夠火箭黎

上輪作客都19中10
主場20中3

season都唔知nene可以跑咁快

LBJ：告訴了Jones別再被罰出場，會替他繳罰款。

我皇

箭4支炮 有手感就無得mark
一對位LMA/ GASOL就

專登入黎睇廁撚崩潰

今日冇阿婆踩單車

馬刺逼出nene快攻

今日心情好差
但見到刺咁柒就笑返晒

撐刺多過箭

有咁高咩

好難明呀清

巴打你都幾矛盾

發現刺迷幻想力好高

真兄弟

不願面對現實

This is why we play

輸次58慘案黎睇啦

8-14 2-5
一場拉高晒

睇占士打波真係好睇

playoff 戰神

湧可能又唔駛對刺咁好彩

其實灰熊d 3 分已經響alarm, 但spurs 發緊夢

因為真係太柒
撐刺純粹係lbj/harden hater

對邊隊有咩分別

湧對箭即係鬥手感

應該幾好睇

刺咪又係比勇炒

輸夠五十分？

分別咪係俾kawaii炒定係俾harden炒囉

30分呢對係我湧就有得追

刺？ 不了

好彩 ? 講到好似刺 > 湧咁

對刺咁撚廢 對佢有幾唔好彩啊

true

鬥射波真係好睇咩

點解好彩 我湧會怕馬刺你搞笑啊

agree 湧係垃圾

除左唔駛對我皇可以用好彩仲有邊隊得

而家NBA 真係3分無敵

3分比2分多一分

淨係第三節起碼追40分

湧 箭 騎都係3分隊

鬥3分手感

14年對馬刺就追到 今年零可能性

刺撚真係鬼馬

年年刺撚都會話勇因爲唔駛對刺先咁輕鬆final
但又唔諗下自己輸俾快艇雷霆
義勇咪輸得仲甘

好睇過鬥罰球

下個post 可以game 2 見

因為次次刺 season 都大炒我湧

邊隊打唔到刺
就算拎冠都名不正言不順

到時全方位俾人守死，但又守唔到對面

刺撚創作力量同幻想真係嚇我一跳

個年艇勁 又無主場

常規賽60勝=真強隊

宜家馬刺係常規王 季後蟲

勇個陣好恐怖
毒撚嚟到加多埋無解進攻同禁區防守

廢到唔敢睇

哈外都守到lma

一黎就to

Lma

呢度好鐘意自製稻草人俾自己打

垃圾刺

d.green

占士已經hea打都夠
輕鬆

有預感刺會輸50分

刺撚 輸緊30分呀 唔好再出黎吠啦

笑

lma,家嫂,lee三件都係又慢又軟

lma減下肥先啦

FT都炒

ft都炒晒

屎綠死撚左去啦

炒哂

如果今年勇騎final Full team
占士有無機打抵勇

罰球都唔識射

呢一球真係好輕鬆，唔放西波龍在眼內

6-7場啦

仲唔俾可愛單打 依家波都冇得掂

無

低

勇對騎硬食

lma係咪打左二百次飛機

燁哥：成個精神面貌呢

55波

full team加兩邊都在狀態 一定係勇大機d

波波唔比贏
你地班撚樣識條春咩

刺會唔會破紀錄低過54分？

熄機

green同lma打PNR 我仲可以有乜期待

波波唔比呢句已經用到好柒

我皇打低垃圾三分湧係必然嘅事
係睇win幾多

停多次賽咪有lor

今年騎個態好似仲係谷唔起
除左我皇係咪都有態之彍

capela都撚到lma

刺箭大戰唔係唔睇呀?

Green打左4場 有無食過T？

仲笑
信唔信我刺叫波波打7你

冇

咩都唔俾就成隊摺咗佢啦
唔俾

有進步

食左屎再出去打都唔會咁

但係猗狀態穩過我湧

係咁比人督走

想睇58

好似無， 我feel到今年季後賽對green容忍左好多，green屌左foster咁耐都無T

打到咁出後備練波可能仲輸得無咁慘:

倒水

打左4分鐘冇入過波

終於入波

點解green呢條垃圾仲係場上
一路喂佢 一路打鐵
以為自己kobe咩

lma冇撚哂信心
下下都甩波
屌你老母green球球都唔撚入 仲話射手
快撚d輸左佢諗下場點打啦

可愛救世

打落水狗咁打

佢好似變左傾計多

個個都炒
FT都炒

屌 我番黎垃圾刺個分仲係39

咩可愛太自私
出黎啦刺撚
我都想睇下點自私法呀

MIKE D 領先咁多都咁撚燥既

打por無乜衝突位

波波比

換撚走green啦 睇住佢球球空撚哂都炒我係隊友都燥

其實係班假膠，

kawaii開wb mode算啦, green條友空哂3分都炒

入完兩個3分先 28分差距

驚comeback 但無可能

刺撚潛哂水啦

半場輸三十分既大戰真係人唔笑猗都吠

😂😂😂

都要既 唔通真係唔屌由佢咩

心涼哂

空幾球炒幾多球
ft都炒唔知佢有乜撚野用

有希望

無眼睇想熄機

猗季尾倒水 反而湧都keep到
其實有kd之後浪花都射少左好多波
所以係靠kd穩定d 但係驚佢d 4thQ又熄火

咩唔想爭第一
要輪換
而家比人打到7一7

真係4:0/4:1
刺同雷都係打一條友
但講搶分westbrook 仲好過可愛

屎味同佛祖真係一時時

MDA對炒馬刺唔會留手

可愛要波波比先可以入kobe mode
d刺迷係咁講

班刺撚有咩事就話係班假膠扮佢地搞事

好多刺撚驚要打熊都想要第一喎

如果勇今季又輸 本撚歷史地位係咁先

最好比人場場大炒直落四場出局
比RC Buford 睇清楚清走d瘀血
Green LMA gasoft

佛祖會岀來咖啦

咁係因為刺點都要做一做團體籃球，但又唔知自己根本打一個
自私伊個詞，用到好on9

你係咪戇撚鳩，假膠=刺撚

on9點射都有

我皇輸都好柒
補強補強

逆境kd 絕境klay 尾彩curry

35分

Danny green炒哂
LMA無信心攻入籃底...
無啦無啦
馬刺好耐未試過主場季後賽比人大炒..

屎綠0-7

拉WB落水，有冇人性

三夾基石

勇士贏唔贏到就靠xfactor McGee

LMA GREEN

有撚講錯 我扮湧迷你到時俾人抽唔好咁多嗲

Green 靚助攻

Green 不如返屋企玩2K啦

仲要今日傳波失誤 屎綠

green你估學手感仔3分線後兩步射就會入咩

馬刺係咪出左大後備

有得就有失 射手射少左波唔係好事

仲有kd 個傷同kerr個病都有隱憂

bench撚哂班正選啦屌

內線俾人中出

登登唔撚要飯個陣打波真係算好睇

哇green條垃圾真係

Spurs
0 defence in paint area

harden而家刷助攻算

無眼睇 熄機算

諗起之前唔知邊個話
睇刺=聽莫扎特
諗起都想嘔

垃圾刺執柒左去啦

今場冇乜呀

呢度有冇火箭撚

杜撚

唔好咁燥 雖然輸35分我都明既

波波我話佢廢wo

easy 2

0-7

所以咪好睇
剷射傳都有

驚三十分都倒水倒晒

打落水狗

強姦可以電視直播咖咩

波波可唔可以比啲火 好似kerr咁整爛塊戰術板

1x m 簽gasol。。。。

DG=戰犯

明知green係0手感，都要夾硬傳比佢，防守亦唔覺有幾好

其實真係唔會覺得今年隊勇有益過上年個隊 冇哂D bench

58慘案都出到街冇CUT直播啦

刺咁既狀態 唔可能

老人家一陣整親手

佢柒極有限 上年破五十二年荒 lead all stats category of all players
杜撚指上猶虛...

波波其實廢左好多

有冇睇波

好耐無見過佢入波啦 好似學界傻仔咁，
防守又打唔出，都唔知係到做咩鳩

見到個比分
唔爭在破埋波縮紀錄啦

agger,勝50分既火箭都可以輸

有火都冇用 班撚樣波都唔識打

佢瞓左好耐？

你要嘅嘢呢度冇，唔該你去第二隊

換啲後備出來攞下手感算啦 反正都輸

仲停留係上年

上屆g1都炒okc雖然Home
但係炒幾多分都係計一場最緊要都係調整

Green好似而家先第一分

鐵王今日

今年靠哂主力 今季好多場都係一出由klay帶住既bench 就倒水
仲記得上年d bench屌打猗個場

ai 生命石仲喺度
barnes west唔差
仲有最大驚喜my boy

green條撚屌ft又炒

刺比Murry打多d la

不得了

屎綠終於破蛋 冇咁柒

tp

my boy係重點 真係靠佢

Draymond Green無食過T咁又點
我皇唔高興賽後投訴咪一樣要停

其實speights 文員 金剛呢d有限公司。。。

有咩咁柒
宇宙湧咁既陣都輸就縮返入老母個西窿啦

冇記錯東方神秘力量早排好似話睇好馬刺 唔知關唔關事

屌你老母，次次馬刺有返個勢個陣又失誤，咁打法成世都追唔到

唔好講埋呢d7野啦

燈神

佢不嬲撐刺而燈其他隊

勇既bench真係靠體系
走左既冇個打得好
新黎既打一排已經打得唔錯

Kerr契仔 myboy都好有潛質
文員好大進步

capela執執下有17分

雪碧係快艇第二人喎

文員係Portland 0出場比人棄埋啦喎

ys 學埋d台灣弱智

對住班垃圾冇雙雙都要扣人工啦

Harden有冇興趣刷下季後賽助攻記錄: (13/24)

黎緊幾場雪LMA同green啦 打撚到咁

文員係邊個

講一講勇唔要既人，有邊個今年有態？

頂多咪第8人
jc 河仔 Speights

吓吓都TO

ezeli

下你唔講下騎個陣 一打唔洗找
起碼勇有自己練bench又唔爆cap
反觀騎

patrick mccaw好唔efficient 近排好左少少
clark就海鮮波
zaza就中規中矩
真係要靠my boy

始終勇係靠ball movement 真正既團隊籃球
所以冇左kerr係場上係有D隱憂

有無睇波

據Fox 26記者Marc Berman報道，火箭老闆本場比賽為150-160名火箭球迷提供了免費觀戰機會，其中包括著名火箭球迷團體Red Rowdies，出資贊助了這些球迷從休斯頓到聖安東尼奧的大巴路費和球票錢。

Everything is so easy

明明kd傷左之後 靠班bench 打得勁順 今年bench 仲好過上年

harrison barnes唔錯

度縮都會出錢

Green
2-9 3pt
8分
無眼睇

波波:計畫通

估唔到呢到都有人講埋呢d7野

因為今年bench有klay帶 其實入波效率 d bench都係有待進步

終於少過30分 屎綠好野 多謝屎綠 支持屎綠

文員唔係clark咩

0-7 ---> 2-9
有進步架喇

Mccaw不嬲求佢穩穩陣陣執下雞

再勁咪又係輸俾連燈力量

騎係兄弟籃球
湧係三五成群

今年玩四巨頭錯開黎帶後備其實效果唔錯

等睇我刺game2 binc

秒

Harden而家先第一板

青出於藍

垃圾刺過撚左最低 又柒少樣 下場繼續鳩

做嘜個post多咗咁多7頭講7嘢

呢度咪又係燈呢樣燈果樣 有分別咩

harden咁樣俾人draw

你假膠定咩

試陣姐
馬刺打開反cup波架啦
之後4-0火箭有幾難

但係成日比好多機會出mccaw都唔比clark
我就好唔明 clark不嬲打得好過mccaw

刺下場努力啦

馬防守做乜撚

如果勇要續barnes，都係一樣要走一堆人，但係用黎續barnes既價加300萬usd，就有kd，再加上勇有能力自己養人，無損失喎

又黑雞

連登不嬲咩都反 連登至尊

終於出dedmon

箭4:0/4:1

san antonio 靶場

我答佢勇唔要既人有邊個今年有態姐
我都同意梗係要kd唔要h barnes

Kwaii 體先

出dedmon=第四節垃圾時間

兩個上限差唔多 依家clark勁D 又冇咩戰績壓力
咁咪比多D時間mccaw黎極速養起佢

4:2

體毛犯

未來都會預mccaw 做到role player

可能未來會唔要clark

威過cfu 囉

但係klay慘D囉 為團隊籃球 犧牲左唔少

刺撚最睇唔起既罰球籃球

31mins冇抖過

好似係冇錢續

最佳第6人 :裁判

Clark幾高效 唔知下年留唔留得住

Mccaw上限高好多
Rookie黎 都咁老定

Clark少啲見佢cut入去 射又唔準 但係mccaw好勤力

難D 對熊個輪都係有TP打得起先贏到

球證上力

好鐘意clark

TD見到呢個場面，去到訓練館時真係要提醒返成隊

有咩要犧牲
手感到個陣咪一樣2個MVP都要傳波俾佢
呢D待遇邊個會有

又binc

黑雞又黎

見到馬刺比人炒好痛心

出多啲斯文攻擊多啲個rim仲好啦

靠bench 又太誇張

其實本身勇士的確係冇bench<季初應該大部份人認同
之後kerr 堅持練人, 所以季初中都成日出現bench 倒水情況, livingston 開口話要反省自己
季尾開始練好, 加上barnes 加入, 個bench 終於成形

但係班bench 去到playoffs, 其實好唔穩陣
mcgee 去到總決賽級別, 好容易比對手針對, 而且經驗始終少
mccaw 直情係新仔, season wide open射波都變形, 總決賽應該唔敢射

唔覺

副計已經決定左佢上限

好心就出多D Dedmon Simmons
起碼都跟到下防守

無100分係咪算執到

騎士以116-105戰勝對手，大比分1-0領先。賽後，騎士主教練Lue確認，JR將為自己的右拇指做X光檢查。
Lue同時還表示，自己認為JR的傷勢不會很嚴重。

JR又傷左咩

交到貨就係兄弟
無貨就契弟
睇下bogut

班小學生又黎鳩up 抽水
刺迷是原罪

Harden第二式 FAIL

clark 射波準過mccaw 好多倍, mccaw 連wide open 有時都唔敢射

mcgee又未必 始終curry kd剷入去引防 點都有空位比mcgee alley hoop dunk

無品到仆街 打球證

三五成群用得幾好，睇下佢地三號位同五號位

其實出佢地仲好
屌話口未完

今日兩場都

始終都要靠可愛
估唔到，第三節完結有d火爆場面，希望激返起球員的鬥心

真係服左kerr
今個season 都keep 住比機會mccaw

反而刺唔比機會murry

Ryo蛇咁得閒黎鳩噏

球證好慘

I want some nasty

俾d火啦 垃圾刺

好撚悶 垃圾時間

岩岩出黎2分鐘都咁燥

bogut會繼續比人工佢喎

睇下ezeli speights打總決又有用?

箭迷

唔好對號入座好嗎

klay 同green係最少犧牲果個
季初有時會忽略左
但後尾磨合番出手數根本冇乜點變

犧牲最多係kd 同curry
一個成日企入去打pf, 一個犧牲好多球權

mccaw係勤力 但係有排進步
而家黎到playoff應該係時侯收起佢啦 唔係練波時間喇
關鍵時刻 clark>>>>>mccaw

馬刺正義之師黎邊會咁做

mccaw射波真係唔撚得
Ian 反而夠膽射 又夠穩定

買斷左丫嘛

條友擺明燥底

垃圾日本仔

又想用對nash 個招

LMA慚唔慚愧 一個大後備今年先黎馬刺既球員仲有火過佢
今日KL同輪椅算係咁

係就係無經驗 但都要試下

睇住刺撚俾人炒真係心都涼晒

馬刺執柒左佢啦 平時扮曬野打清高籃球
連登仔最憎偽君子 馬刺正垃圾

curry其實唔使咁多球權 靠走位就得
好好既例子係elevator doors戰術

扮曬野咪又係打iso

系😂呢隊真小人定偽君子都系辣殺😂😂👎🏻👎🏻

每次望到大炒都想問，到底MELO同波叔有咩仇先可以炒佢58分

最大粒個2件仲要係攞個MVP
一個要頂中鋒一個打PG連球權都要俾人

agger

文件

打架 下場出多返多啲啦屌起碼後生啲跟返防守

燈撚到

ezeli 係傷病先柒
如果唔係拓上年都唔洗開咁高價搶
speights 係kerr 唔信任，覺得出佢會比ｌｂｊ爆死。各有各睇

所謂團隊俾盡咪12 13 14 lma黎左=0

Doc river 叫馬刺執左佢
笑撚死

系你老母咩 屌你老母

15有

kd自己預咗啦，要過檔做5弟

騎係兄弟籃球笑大人個口咩
打得差少少 唔被吾皇屌到化開就奇啦

嗱個陣波叔落場個陣好似輸三十分架咋

反刺黨
終於等正義箭滅垃圾刺

Nash fans?

不過真係執撚左佢好過，打到舊屎咁

Bogut

kd就係知勇打既係真正團隊籃球先會過檔

甘冇禮貌，郁啲就老母老母

其實佢留D力防守都仲好, 依家既打法應該最岩佢
唔洗攻撚到無力再守波

今日做乜 好多假膠俾人屌

出番dedmon啦

又呢招

難分真與假

但係睇手感仔既樂趣係睇佢自走炮 今年明顯少左好多

Curry：要贏下剩餘的比賽獻給去世的小球迷

在過去的五個多月時間里，Curry一直戴著一條黑色和橙色相間的手環，上面寫著「BrodyStrong」。這是Curry在紀念於印第安納波利斯遇到的一名小球迷。

有用就兄弟 冇用就契弟

人地基石半力都大炒柒刺真係

撐正義團隊刺先係識波囉

唔係人工問題
分分鐘bogut句兄弟籃球係騎叫佢講嘅
加埋d傷，仲有邊個球會肯簽？

Nene

勇士其實好少打elevator
聖誕大戰後, 好多球迷去twiiter 罵鳩kerr, 叫kerr 比curry 球權
其實curry 係要球權, 唔洗太多, 但都唔可以太少

NeNe

今日個post吾知做嘜鳩

喂喂刺狗
final mvp死左去邊
輸成29分咁肉酸呀

俾熊仔打好過

屌黑哨

刺狗

見咁岩講起 其實屎味作為球星
個品格真心好好

勇打一場波，唔會用死7，8個人
後備都唔係齋得老將用

發生咩事
Nene

說好的進攻失靈有防守呢

無計 放假呀嗎

傷呀？ waive 你囉

clark就要續約
留唔到啦

黑撚到

黑雞咪又係輸咁多

各路連登仔口水戰仲好睇過場波

說好的有30分可以倒呢 幾時開始

你有冇甘能怨婦🤰🏿垃圾刺輸親刀出泥吊鳩禾燼地😓

反屎味既人話屎味串過馬撚架

對勇既管理層有信心

karma

留唔到clark

Doc River 下年放唔放過CP3

有咩睇咁耐

應該有隊會爭住要

倒咗一分

clark真心好用

ys 你等失業啦

留唔到，就養個新人

人地都要搵食
我估莫文蔚 clark 要走
AI留

Rivers 家族心繫大飛

連登口水戰已經冇高登咁正 高登好多刺迷

華文碩大哥

爛網出大約
勇唔match

係邊隊都會waive架啦

老實講勇pick人眼光冇得輸

我鐘意Ian 都想佢走

出面大把世界

咁有無邊隊爆cap
都仲會又waive又買？

其實個時pick curry都係賭博黎

等睇slow mo打成節

不了 爛網自己都好撚多後衛

雷先係
有眼光不過冇腦

場上串同場外既野有咩關系

最多咪hothand搖下跳下舞
起碼打波君子先

係度又無位上

落地獄啦

PICK又係續又係
不過冇佢份賤價約都唔會有賭撚

講得無錯，但成件事好諷刺，講完兄弟籃球，又話湧睇勝負睇得好重，轉頭58秒傷，比人waive
正常但諷刺

咖哩個格不嬲好 係部分湧迷格差四圍辣人

Curry klay green呢三隻都

Harden 坐撚爛張bench 啦好耐無出

打起基石放基石
打起rj放rj

關咩事
你試下雷係BAY AREA佢同你留哂四少都得啦

當初唔係佢玻璃腳賤價約 都唔會買到咁多人

佢係今年有一野指住人笑唔知做乜春啫 仲要最後輸左

下季補番

另一邊廂，Harden Durant Ibaka

班主肯蝕錢都唔比

剩係依3個都夠打j打幾十年

今年俾番份兩億約

仲要全部順位都唔係特別高果隻

我估佢唔會拎哂

咩都要反一餐

炒咁多都唔出個新仔

班主度縮

笑到肚痛

唔係bird.right咩

最好丁係Steven Kerr 當年jackson 令我以為隊波已經上限

只係覺得bogut好慘，把握機會去返強隊又會傷左，仲要之後唔知打唔打到

屌左先是常識吧
搵事實反到佢冇聲出就潛水也是常識吧

有岩岩NENE單野, 箭成班著火, 今場唔會有垃圾時間

掉牙膠, 贏左冠軍之後串話掛住果度D香檳味, 原來咁叫高品格

受教了

諗住睇大戰
點知第二節就垃圾時間

依家場上面呢隊馬刺仲好睇

一分都唔比喇佢地

40分都黎緊

佢份約幾大都唔會影響留人個D係CAP都只係係HOLD千幾萬
之後都冇話要追人個D要CAP都冇用
老細實有幾多俾幾多

-29
世人都逼害正氣刺

如果唔拎哂球隊可以簽多d人 我估佢會唔拎哂 唔熟 唔岩唔好屌我

睇馬刺打波就好似聽緊莫札特咁

sick ball

咪就做壞哂nba規矩囉
巨頭隊風氣

真係賺得番又點會縮

NBA黎講已經好撚好

仲以為會緊湊 點知一面倒

Kobe:團隊籃球？叫左你咪撚傳波架啦

火箭真係幾勵志，開季好多人質疑佢地，覺得連季后賽都入唔到，宜家分分鐘入西決

iggy 生命石個堆先難搞
分分鐘有重建隊肯dum大舊錢出黎搶

唔明有乜咁諷刺，Bogut同Barnes比勇士trade走又算唔算正常但諷刺

真係識籃球既一定係睇馬刺

係咩

果場咁緊要 仲要係球星比人黑到6犯
唔發脾氣你打撚埋我果份

Iggy應該唔會走

老實講
箭就一向多hater
估唔到對刺係連登會咁一面倒

trade走唔會咁多嘰哩咕嚕兄弟籃球又乜又柒呀嘛

聽過莫札特未

佢好似大把生意係BAY AREA到

D.Green 全聯盟最DIRTY都廢事講, CURRY掉牙膠, 入左波扭身扭勢, KD 離開舒適圈去更舒適既圈, 係淫KAY好D, 默默耕耘

箭俾人炒一樣大把人笑啦
其實箭有撚hater咩 係harden D體毛foul睇到煩

都係lbj最醒
係東岸條路已經比較易行
再組埋巨頭
邊有得輸

咁都叫黑? 果球明顯LOSE BALL FOUL黎

箭勇有無46波

箭早幾年咁柒點會多hater，由其個mcfail

淫KAY既一節37分有時無聊都會翻睇

呢到又唔係HUPU

雞聲釘聲連環不絕

iggy年紀唔細
keep住個人工都ok啦

入波慶祝都要比人屌

講Curry你同我數哂成隊做乜春

Lead 三十幾仲八人輪換，唔換大後備都打慢啲啦

聽過kobe嗰種

停green夠黑啦掛？

pb叻仔

同志

要哭喪先得

觀眾席走左咁多人，應該係聽得太多莫札特，悶

唔慶祝又話無激情
扭兩野都唔得

廢撚事講 haters gonna hate

啱呀 dedmon 咁就走咗